人行1.2萬億救市

尋日用左4千4百億
今日又準備用4千4百億
大媽來香港買中概股又洗左一大筆
計埋個散入市送錢1千億左右,聽日2-3pm左右就會用晒
點算呀

開printer lo

港股呢邊托完都唔夠300點
聽日加300點,最多掂一下27000就無錢

啲數點黎？

開曬turbo救恆指wor

其實得1500億
不過今日MLF又放

根本廢紙黎 印幾多都冇問題

今朝成交先四百億，托得住

你望下大陸
4千億啦

我只睇左香港成交，早幾日比佢呃左貨

佢邊度黎咁多錢日日pump 水

有阿爺, 恆指上番3萬點無難度

用成萬億先升個小小

你以為香港個池好大?
你望下個成交金額，幾百億炒起香港啦

鳩印，so what

入完轉頭呃到老散接就放左啦 你估佢派錢咩

入定熊等數錢

聽日後日會跌喇，下星期再pump

支那最熱衷電子貨幣
連印紙既成本都慳返

問題佢野野萬幾億。美國都乾塘

放咁水實通漲都爆

你見過的錢咩？新鈔定舊鈔？
全部都係按個制就多粒零架啦，要幾多按幾多？

按個制就多粒零<--如果全國上下一心信政府就係
不過講錢相感情,中國人最現實,有錢佬唔會唔走資
救完幾日都要面對現實
今日12點前已經6千億
兩日加埋用左1萬億
人行兩日加埋放左1.7萬億
釋放速度慢過消耗速度

邊有有錢佬玩股票架 佢地玩股民架嘛
尤其支那個D 呃極都有

快d升俾我走

邊個拿住大陸護照既夠膽走

再沽就打靶

撐完未阿, 渣緊7500阿

死百死十億

按照消耗速率聽日會用完,即係聽日會高開低收
除非聽日再放水,不過再放都係一日用完

會唔會有機會外國公司唔再收人仔?

利申 : 唔識野

哇
D賭股點搞呀

倒錢落海

其實疫情過左反而會穩步上升，因為今次措施有決斷力，如果好似柒婆猶豫不決就大鑊

銀河同金沙

無人叫你現價入,咪話左疫情過左先

頂唔緊啦, 快手跌

支那人有錢/命賭先算啦

逢高加沽就啱㗎啦
熊軍必勝

趁機會put爆佢㕸仲等

好期待大跌市

全部中資走資佬仆街死

屌! 我手上大把現金，
開 printer 會令我D 現金眨值

邊到有得睇佢個成交

2萬熊！
2萬股

1.2兆。

今日用左9100億
兩日累計投放1萬7千億
兩日累計消耗1萬3千5百億
理論上聽日會用晒D錢,聽日繼續

拓市先升得百幾二百點

咁D貨最後係中央手上?

宜家回返哂